法唔法國班狗記者會好強調"最低程度武力"

就算你講十次
都唔會有人再信你囉
再者
唔識答就射番比個波 PPRB
聽日四點再睇下佢有D咩 歪論

你留意佢鳩up根本0作用

最低武力=殺人

最高呢？

姦殺 車刑 果班恐怖分子黎架

咪撚睇啦
根本就想洗人腦

唔存在最高武力

比死更慘嘅酷刑

屌...